Список використаних технологій - HTML(BEM),CSS(SCSS,FLEX,GRID),JS,Gulp
склад учасників проекту - Грицишин Олег (student 1), Захаров Георгий (student 2)
Які завдання виконував кожен із учасників: (student 1) - Зверстав шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана).
Зверстати секцію People Are Talking About Fork.
(student 2) - Зверстав блок Revolutionary Editor. 
Зверстав секцію Here is what you get.
Зверстав секцію Fork Subscription Pricing.